[唉濕撚晒] 中銀變水舞間，聽講一部櫃員機值二百萬，係水炮車定消防喉整濕？

唉濕撚晒，唉唔撚驚
d水係水炮車定消防喉？

唔可能二百萬啦，電子零件有幾貴...

識人做銀行講既

撚值200萬咩

貪上貪，二百萬差唔多啦

香港一條行人天橋都20億

可能中間有人落格呢

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教 字幕版Twitter:

atm機係防水嘅

專利既野。。

認真，銀行買既所有野都會被markup 最少50%

有冇人知係咪水炮車射到咁

試下撳錢睇下work唔work

全港好多都用NCR，唔知係價低者得定壟斷左可以開天殺價啦

洗西二百萬咩 十幾萬喳

NCR parts好撚貴

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

其他非中銀提款卡每次去中銀提款機佢都收鋃通手續費

而家中銀客要去第二間銀行提款，中銀要比返手續費銀通，損失慘重

推呢個 國際文宣子彈

成本價？
未計中間俾人貪果d？

食水咁深

入面得部電腦控制住一啲機械咁，貴過一架靚車喎

你攞消防喉射下你部防水手機睇下仲防唔防水

兩球如果買一架車，都好頂級啦

支那野係貴d

真係恭喜哂佢

因為中國人要貪污

諗起打劫銀行嗰個笑話

計埋入面d錢？

入面啲錢值二百萬炸？

維修人工，師傅唔洗錢呀

呢d係跟特定factory買
十幾萬就買到？
你估淘寶？飼料買隻鵝？

部機值二百萬
唔撚係掛
部機仲值錢過入面d現金

夾萬就防水防火， 機身呢， 唔知防到幾耐

好似唔止呢間水舞間
油麻地有一間，直頭係分行黎既

計埋入邊啲錢？

黨鐵呢兩年咪車頭車尾多咗舊嘢,話黨鐵2.0既

我識啲相關既it撚,話每部車裝呢兩舊嘢報價一百萬,但入面啲料佢應該三四雞搞掂

你話支銀兩球一部atm有咩咁奇

中銀好多atm都轉左支那grg啦

肥仔一跌落渠

有可能係消防上頭爆左
所以D水係假天花湧落黎

有假天花就有花灑上頭(天花以上)同下頭(見光)

聽同事講 部機7萬蚊

利申: 該同事做過裝機又有做銀行

最貴果個位味夾萬果到囉

好似係以200萬作為入滿部機嘅標準

識玩

一部起碼幾十萬啦
而家啲提款機仲可以存款(驗鈔）
愈來愈多function
浸爛入票機入面啲票都驚驚

有啲銀行門口ATM就咁喺街邊，防唔防水？

係咪其他銀行7萬，中銀200萬

中共大把錢啦 200萬

笑死

水魔法teamkill

問題係打爆左

Push

入邊係一部電腦主機加其他零件，估計10萬內搞掂。。。。

銀行水險火險都一定有買，
就睇佢定唔定義做暴動
再繼續咁整中銀
就好有可能加入撤回暴動定義嘅一方

20萬都覺得作大
嗰5部箱值1000萬？

班狗開晒mic 暴徒前暴徒後，仲唔係定性暴動？
冇得賠就抵撚死啦

知唔知智能燈柱幾錢枝

其實中資銀行係買中資定美資保險？

支那規矩，貪污，所以多一個零

開始有啲中銀受阿爺指示要用返支那GRG ATM 所以應該會再平好多

要200萬
因為個保險系統

iphone都1萬蚊部
仲要銀行野
2百部唔出奇

人哋啲機擺得出街黑雨都未驚啦

中銀機200萬既話下次我劫機唔劫銀行啦

冇留意 想知

五萬都俾多.....

智能燈柱報價好似14萬枝。
智能燈柱個 field 最貴既係研發技術同分析技術。偏偏香港政府係唔專注谷起 Research and Development ，全部交晒中國造。
倘若呢枝野由技術到程式到部件係香港本地貨本地商既話，我幾十萬一枝都肯俾呀，但偏偏有中國貨果下已經信過。

至於銀行櫃員機零件就另一個 field ，唔敢講。

推